一心想睇炸野既唔使入黎嗽

去左ifc八月居食 個翅同櫻花蝦海鮮炒飯勁好味 個炒飯入面有帶子同班班仲有勁多海鮮 勁幸福

唔睇炸野都入黎啦

炸子雞呢

2個人食冇叫雞 不過都叫左幾多野

好似好高級 幾錢

雞翼仔

養唔養寵物

你又食好野

邊間

食翅

今時今日仲有人食翅

不過個飯又真係睇落幾正

打手

咳咳

有養兔兔

雞翼妹

1xxx

星期三食好d

8月居啊 咪講左

超足料超好味

係勁好味

我係kfc and mcdonald 打手

做咩咳咳

我食左4碗